裝修預算

537呎實用 全爆包料
大約要預幾錢?
有無師博/巴打 最近屋企裝過修可以幫幫手

全爆預40至50萬。

好睇你個設計用料上想點
得呎數好難做預算